點解賣iphone多數都話抽獎得嚟

係DCFever 搵iphone xs二手，多數都話係抽獎機，冇單，我就唔信，有冇人知其實係乜嘢機嚟？

老鼠貨

你買完咪知囉

唔通同你講係贓？
抽獎返嚟肯肯定可以無單

係人地個袋抽獎諗住抽銀包點知變左電話

偷公司機？如果係人地用過，解唔到icould嘅喎

抽獎機點會冇單

icould, you could not.

icloud 先啱。手快打錯

抽獎抽到好出奇咩其實..

啲貨呢到黎

細路未出黎做野？ 大把公司一年幾次活動搞抽獎

因為真係 好多獎抽

抽獎點會有單

會計部要keep 單入數

點可能會無，我啲同事中ipad, apple watch都會有

我上星期聖誕先抽中黎
最後d PR姐姐都有比返APPLE STORE單我

講真, 公司買得APPLE野都係apple store買架啦, 就算冇真單都有email receipt, 唔通你覺得公司買完幾千蚊野唔洗claim唔洗入數唔洗埋數?

公司抽獎會比 copy 單

試過抽中apple watch連單放上肥花放左佢

00後未出嚟做過嘢？

80後 淨係識噏廢話label人
公司抽獎係要開公數
正常張單公司會keep住因為要document返
除非得獎者特別要求

另外
apple嘅product不嬲都唔洗單都有保

響apple store買嘅iphone唔使單架喎